新一年有乜嘢同連狗講？

你犯太歲喎

屌你老母

你本命年大劫到

支持連仔，樓主正仆街

多啲廣告，賺多啲啦𨶙樣

G

.